steam發生咩事

啲好友變曬問號人

我連都連唔到

係咪蒸汽平台殺到嚟

好正常喎

星期三維護
果日特別耐
STEAM SERVER特別廢